突發 tvb玩完

咩事

？

無撚左個台喎

繼atv後，tvb正式結束營運

做咩9

救樓主老母

得81睇唔到

又得返

Same

仲以為係自己電視問題 :0) 好彩上連登睇睇

睇到最緊張果度突然黑畫面....

笑死

又有返

Netsend 出手了

玩完

皮巳收 蓉兒歸西了

same

仲諗住叫老母放棄cctvb

失業了 無得做打手

電腦大爆炸

褲都除左一半而家點算

仲未有唔

多謝你

81消失左

天地有正氣

Me 條丁凍晒喇屌你老母！！！

以為金仔飛彈成功過海

睇睇下蓉兒突然黑畫面 我都呆左

世界末日了

播黑畫面要罰錢，仲要逐秒計

冇事了

比返蓉兒我

比雷劈？

倉底貨都拎黎播，宜家台都無埋

係咪就執

成個台無左

搜過台就有

有了

執啦執啦

垃撚垃

我都以為自己問題

又有問題

又黎多次

屌你老母，嘉倩bb都死左一秒

得得下又唔得又得返

我都係

好轟動

突然冇左個台

越南>法國

容兒

屌，原來全世界都係

wanna cry

失業了 有人請嗎？

屌 咩事呀

屌，仲以為自己部垃圾電視問題

我都以為自己部電視問題

LG 成個台無左...

得罪人多

睇睇下黑左畫面飛撚左去Viu tv
然後成個81台冇撚左
仲未睇到

+1

頂 以為淨係我屋企部出事

乜原來咁多連登仔睇tbb
仲以為係連登最憎既台添

+2

E家有返喇

咁撚多人睇緊81

利申睇緊31議事論事

我屋企人以為電視壞壞地想買部
原來大家都有呢個問題
咁我都係唔好出聲啦

依家連mytv super都load唔到嘢
關唔關事，定我部嘢問題

以為電視機壞左

+3

我果部都係

屌你老母睇睇下變左奇妙電視
還返靖哥哥俾我

你睇下射雕開到第幾個post

一個post引曬班口裡說不話唔睇tbb嘅人入黎
樓主好波

蓉兒呀

tv super都有
之前香港寬頻送過mytv super比我都冇野睇
名副其實既送都唔撚要
我媽即刻比返香港寬頻

仲有人睇tbb

一班人話唔睇tvb又要入另一班無講嘅人數

搞到我以為有得換電視添。。folk

頭先見個標題以為咁撚好呀，拍手掌入緊來

咁送到黎咪用下

仲未睇到

重新搜台喇

重新搜台先睇到，老母屌哂鬼

屋企有人要睇，我聽到佢無晒聲咪知

tvb

見到個post即刻開電視
無事喎

搜完有台無影😳😳

重新搜台，所有台都search 唔到😨

Same😱

留意到好多打手

睇得返，又可以睇蓉兒

垃圾台播支那野自動消失仲好

屋企人屌晒鬼叫我整

點搞 睇完樓上 唔敢搜台

Del左81台

直接同佢地講執柒左啦 做番件好事

重新搜台就冇事

可以點播動畫唔錯

我屌 我就話點解一直轉台都搵唔撚到tvb

重新搜台就睇到了😎🤘🏼

重新搜台先發覺 Sony 搵台個設定好難搵

上發射站個信號出問題 好快搞返掂

巴打點搵？我搵唔到

tvb準備熄燈

仲以為我部電視問題
原來全世界都有事

可以教我嗎，我都係sony，唔識搜台

連其他都冇埋

有冇人係咁？

利申：大埔撚

冇哂 今朝一早已經冇左

證明好多連登仔睇tvb

agger點會收皮呀

動畫定動漫先
用黎播叮噹就差唔多

屌你老母 累我被人叫去整電視

好多人睇tvb

遙控禁入sen再搵設定

無線翡翠台消失時我沖緊涼，一出來聽到係英文台就嚇一嚇，記得沖涼前電視開住翡翠台一出來唔同左以為撞鬼

佢送比我都冇用
乜都要錢，免費果d我不如上網睇啦

奶共奶到出汁既台都咁多人睇 香港玩撚完啦

佢有冇送埋chromecast俾你
其實呢個仲好用過super

依條link 有教

係咁㗎啦
連登仔得把口
一陣又話我地盲反㗎喇